「心靈雞湯」覺得自己條件差冇女嘅同我入黎

傻豬黎嘅你老豆條件都唔方好咪一樣有隻豬閪俾佢中出生左你呢隻肥柒毒窮人形豬出黎

正面d, 總有豬閪會勉勉強強接受你既，加油！

乜咁識安慰人啊

你叫遺傳哂父母最醜嘅五官+最閪嘅性格同弱點嘅人情何以堪

利申：講緊自己